黃埔發生咩事！

大量狗失控地沖向普通市民

岩岩都見到，無啦啦成班圍個白衫肥仔

聽日將有被跳樓

有紅衫後生仔比人捉咗，唔知咩名